亂世盤王重現江湖

史特加
特雷斯登

2X1
奧連斯+1
阿積士青年隊

史特加 ❌
特雷斯登 ✅

2X1
奧連斯+1 ✅
阿積士青年隊 ✅

史特加禁屌唔入...on9

今日繼續...
琴日重注左維拉..不過自己幾鍾意愛華頓..無post出黎

Norwich盤

Gun

朗斯盤

sick ball

跟實

燈死左樓主

光復香港 時代革命